中環站訊號故障 荃灣綫列車服務嚴重受阻

垃圾黨鐵

收工時間不合作

[罷搭港鐵] 唔搭港鐵可以點返工？巴絲幫你諗掂佢

幫到大家

封站 封站 封站 封站 封站 封站 封站 封站 封站 封站！

天有眼

休班狗準備扑頭？

正，收工時間

天滅黨鐵

一堆偽裝成市民嘅示威者大量集結係荃灣綫各車站非法集結，警方呼籲你地立即離開，否則採用適當武力清場

又賴示威者囉

抵啦

林奠死亡之吻

我屌 好焗 好急尿啊 屌你老母

rip

美孚轉地鐵去葵芳洗唔洗好耐？好趕時間

中環站好多人聚集

難得唔OT 屌你老味無先兆delay
8.5 9.2 最少都有文宣通知香港人
話delay 就delay 仲有乜面講出行自由
我而家塞住咗 好撚急尿 屌你老母

中環要人

防暴快入！

中環站就快人踩人， 痴撚線唔停扶手電梯， 3條不停放人落黎

非法集結成班人著西裝暴動

等車個d非法集結架啦
等比人打等食tg啦

金鐘嘅進攻入車廂都係入到2個人平均每度門

應該係中環站入2號月台出左事， 所有車得1號月台有車開， 仲要關6，7次門都關唔到

混入左廢老藍屍落去就永遠都有自私撚

果日二百萬人行我記得金鐘都係關1,2次就搞掂

党鐵